大學啲科係唔係跟住政府職位開？

測量師
公共衛生
科學主任

測量係跟專業資格開
係政府公認專業
好似律師 工程師 會計師咁